
Необходимо реализовать клиент для абстрактного (вымышленного) сервиса комментариев "example.com". 
Проект должен представлять класс или набор классов, который будет делать http запросы к серверу. 
На выходе должна получиться библиотека, который можно будет подключить через composer к любому другому 
проекту.

У этого сервиса есть 3 метода:
GET http://example.com/comments - возвращает список комментариев
POST http://example.com/comment - добавить комментарий.
PUT http://example.com/comment/{id} - по идентификатору комментария обновляет поля, которые были в в запросе

Объект comment содержит поля:
id - тип int. Не нужно указывать при добавлении.
name - тип string.
text - тип string.

Написать phpunit тесты, на которых будет проверяться работоспособность клиента.
Сервер example.com писать не надо! Только библиотеку для работы с ним.
